django-admin startproject mysite - создание проекта
python manage.py migrate - автоматического создания таблиц базы данных
python manage.py migrate --fake-initial
python manage.py runserver - запуск
python manage.py startapp polls - создание приложения в текущем проекте
python manage.py createsuperuser - создать пользователя администратора
python manage.py makemigrations blog - сделать миграцию бд
python manage.py schemamigration blog --initial
python manage.py schemamigration blog --auto

admin.py - админка
models.py - модели бд
settings.py - настройки
urls.py - ЮРЛ
views.py - функции представления (загрузка данных и рендер шаблонов)
wsgi.py -  Точка входа вашего проекта для WSGI-совместимых веб-серверов



Реализовать бэкенд с минимальным фронтендом (можно на голом HTML):

Имеется база стандартных пользователей Django
(добавляются через админку, регистрацию делать не надо).

У каждого пользователя есть персональный блог. Новые создавать он не может.

Пост в блоге — элементарная запись с заголовком, текстом и временем создания.

Пользователь может подписываться (отписываться) на блоги других пользователей (любое количество).

У пользователя есть персональная лента новостей,
в которой в обратном хронологическом порядке выводятся посты из блогов, на которые он подписан.

Пользователь может помечать посты в ленте прочитанными.

При добавлении/удалении подписки содержание ленты меняется
(при удалении подписки пометки о "прочитанности" сохранять не нужно).

При добавлении поста в ленту — подписчики получают почтовое уведомление
со ссылкой на новый пост.

Изменение содержания лент подписчиков (и рассылка уведомлений)
должно происходить как при стандартной публикации поста пользователем через интерфейс сайта,
так при добавлении/удалении поста через админку.

